{
  "Misol Goh": "고미솔",
  "Software Developer": "소프트웨어 개발자",
  "Coffee": "커피",
  "Beer": "맥주",
  "Travel": "여행",
  "Solving Problems": "문제 해결",
  "Wanna know more": "더 알고 싶으신가요",
  "Scroll down": "스크롤을 내려보세요",
  "My main area is": "메인 개발 분야는",
  "the frontend development of the web": "웹 프론트엔드입니다",
  "React": "리액트",
  "Javascript": "자바스크립트",
  "CSS Frameworks such as TailwindCSS": "TailwindCSS 등 CSS 프레임워크",
  "jQuery": "제이쿼리",
  "and so on": "그 외 기타 등등",
  "In addition, I have many full-stack experiences with": "또한, 풀스택 개발 경험도 가지고 있습니다:",
  "NodeJS": "노드JS",
  "Spring Boot": "스프링부트",
  "and": ",",
  "WordPress": "워드프레스",
  "Typescript": "타입스크립트",
  "Redux": "리덕스",
  "BackboneJS": "백본JS",
  "Java": "자바",
  "Web Developer": "웹 개발자",
  "Software Development Engineer": "소프트웨어 엔지니어",
  "Full-Stack Developer": "풀스택 개발자",
  "uk crime map": "uk 범죄 지도",
  "The React-based crime searching system using a location, criminal types, and a date.": 
  "주소, 범죄 종류, 날짜를 기준으로 검색할 수 있는, 리액트 기반의 번죄 검색 시스템",
  "Communicated with UK police (data.police.uk) using RESTful API": 
  "UK 경찰이 제공하는 데이터 (data.police.uk)를 RESTful API로 통신",
  "Applied LeafletJS for showing the result of search a user tried through a map": 
  "검색 결과를 지도 위에 보여주기 위해 LeafletJS 적용",
  "A well-organised and confident post-grad Software Engineer would help you to solve your problem in a nice way":
  "조직적이고 경험 많은 소프트웨어 개발자가 당신의 문제를 해결하는데 도움이 될 수 있습니다",
  "Motivating": "동기부여",
  "keeps myself inspiring": "스스로를 꾸준히 독려합니다.",
  "Communicating": "의사소통",
  "keeps people updated": "사람들과 꾸준히 소통합니다.",
  "Organising": "조직적인",
  "keeps structures easy to understand": "시스템을 이해하기 쉽게 만들기 위해 노력합니다.",
  "Self-Taught": "자기개발",
  "loves to learn and try it": "배우고 시도하는데 주저하지 않습니다.",
  "Are you interested on me": "혹시 저에 대해 더 궁금하신가요?",
  "Send me an email": "연락주세요"
}